每次見到有人問屋企廚房幾大我就好撚傷心

依家租緊劏房
每個月5200先得個百幾尺
放張床同櫈之後都無位喇
廳=房
仲邊有廚房

香港地做雞好過做人.jpg

on9999999999999

將成間變做廚房
啲人問你就可以大大聲咁話有百幾呎廚房

瘦左d啦

Yes

咩事？

岩 還掂我有個爐係到

心酸

搵人合租啦

無朋友

絕交

Ok

88